海外建軍係唔係真係無得諗？

我見個個都話無可能 所以想睇下有無人係講可能會做得到

如果真係有有心人做
依家已經計劃緊or做緊
唔會理其他人講乜

至於做定唔做
自己衡量下風險、金錢上甚至係物理上既付出
如果自己承受倒失敗既風險咪去做
承受唔倒就唔做
唔使理人點講

就算得0.01%成功
個或然率都係大過零

話冇可能個d
係佢地既世界乜撚都冇可能
所有野既或然率都係零
真係好撚嘔心

我係見連登仔成日留言無可能咁者